[1Q] 邊個球員第一日返工就俾人屌到仆街？

求秒

林鄭月娥 奴隸聰 射黎射去 我第一個屌佢老母

2頁開估

估中左 此post已完

咁多球類運動員 點估

甘賓尼 因爲company

辛尼，新嚟

Jr smith

Ching ging

答案係陳國邦
因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦